要2盒，非常感謝

屌你老母香港人真係好撚仆街又on9叫人地兩盒thx好似攤大手叫人俾佢，不如免費送俾你呀柒頭

懶到連呢句都係Copy&Paste

要唔要申請者寫1000字？
再唔係寫10個理由點解要？